例如，如果設計得當，基於人工智能的學習工具已被證明可以提高兒童的批判性思維和解決問題的能力，它們對有學習障礙的兒童也很有用。 為什麼孩子需要特殊的保護免受人工智能的影響|Karen Hao |020年9月17日|MIT技術評論 
 普雷斯克島的一個幫助智障兒童的非營利組織Central Aroostook Association的管理員塔米·埃斯勒(Tammi Easler)說，該協會去年轉向了合作公寓，以節省20%的醫療保險費。 2020年9月6日，奧巴馬醫改時代的26家非營利性醫療保險合作企業中，只有3家將很快保留下來 
 殘疾用戶可能還想將他們的統計數據與不使用輪椅的朋友進行比較。 智能手錶可以為輪椅使用者做更多|John Loeppky |020年9月4日| 
 任何來自弱勢群體的人——包括有色人種、婦女、LGBTQ人群和殘疾人——都歡迎申請成為學員。 精挑細選的導師和網絡:申請ProPublica的2020年多元化導師計劃在ONA | 
 2011年3月，在該機構報告老年人和殘疾人獲得優惠票的人數激增後，MTS改變了其審查程序。 MTS經常否決醫生為殘疾人降低票價的命令Lisa Halverstadt 2020年8月31日|聖地亞哥之聲 
 智商低於70通常表明某人有智力障礙(ID)。 美國司法系統如何對待殘疾囚犯|Elizabeth Picciuto | 2014年12月16日|每日野獸 
 就美元和美分而言，美國在短期內或許有能力支付殘疾人和食品券。 布什、克里斯蒂、羅姆尼:誰將成為共和黨的階級勇士? |Lloyd Green 2014年12月15日|DAILY BEAST 
 愛荷華州參議員湯姆·哈金(Tom Harkin)的一名助手告訴《每日野獸》(The Daily Beast)，他長期以來一直是殘疾人權益的倡導者，他已經將HCBS列為優先事項。 醫療補助會給你家庭護理的錢，但你可能要等好幾年|Elizabeth Picciuto | 2014年12月2日|DAILY BEAST 
 其中一位製片人的兒子傑森·金斯利(Jason Kingsley)在節目中出現了55次，談到了自己的殘疾。 “芝麻街”是中年和了不起|艾米麗夏爾| 2014年11月10日|每日野獸 
 如果她的母親和醫生觀察到的疼痛與殘疾無關，而實際上是疼痛呢? 英國法院授予母親結束12歲殘疾女兒生命的權利Elizabeth Picciuto | 2014年11月4日 
 然而，他們的殘疾在很大程度上已經被各州的法規所消除，這一點我們將在另一個地方學到。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 但是，在法律開始對他有利後，他的殘疾並不會阻止它的生效。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 面對這樣的動機，在我努力阻止邪惡的無能為力下，我不得不尋求自己的安全。 榮譽之劍，卷1 & 2 | Eugne蘇 
 1862年10月14日，沃爾特先生因殘疾而光榮退伍。 《老瓦拉瓦拉縣的萊曼歷史》第二卷(2 / 2)|威廉·丹尼森·萊曼 
 (b) 5年以下的全部或部分殘疾，60%。第三屆全國工業事故工人賠償會議論文集|各種